[7月神作愛してる] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 (6)

oh please dont let me die

愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる愛してる

星期四re0 post
星期日心念post

waiting for your touch

討論區六是這個嗎？！

今集差啲入咗憤怒教，敢愛敢恨敢怒好正 金髮好可愛

達芺妮個箱郁嚟郁去都好搞笑好得意
雖然話達芺妮呢啲魔女個倫理觀唔正常，但係覺得佢講得好啱嘅就係你要食某樣嘢就要有被食嘅心理準備，唔好以為係理所當然，要付出嘅 東山

唔係得3大魔獸咋咩?仲有㗎?
同埋點解要整副棺材困住自己唔畀自己亂食人?
同埋黑蛇喺小說畀486剿滅咗未

紅蠍呢樣野好爆

同埋唔想郁

正

嘩屌，等陣先

呢一點似怠惰喎

本身已經好鬼肚餓
所以唔想再郁浪費體力
整隻嘢嚟幫自己郁

愛愛愛愛愛愛你哦～

有無深入D講憤怒
一D都唔似魔女

呢一章既動畫遲D會再介紹，到時再講。
小說都有間章簡單講過魔女既故事，不過唔劇透住

問題係，無打算食兔既人都會俾佢地食呢

個rules唔一定只係用喺人到，啫係早兩日有隻鹿無諗過要撞死人，但係獵人搞傷隻鹿，隻鹿報仇。同樣人無諗住食兔，但係兔食人，咁人(486)咪會報仇

lm

Lm

個個D上籃都咁手緊

東山

巴打見到既，第8話配音幕後

唉屌去錯Post

巴哈*

今集真係好撚嘈

我仲諗緊係咪入開nba Post harden個Block好癲

動畫黨嘅睇過冰結之絆先好㩒

話說，今集講咗多兔出現條件
動畫黨可以留意下

動畫真係做得好
要係24分鐘塞咁多情報之餘又要做到唔好支離破碎真係好難
re 0就成功左
睇小說茶會同愛你呢部份都幾復雜下

瑪那?

我發現每一集都要讚一次好搞笑 re0實在好到要瘋狂感嘆

btw唔係劇透黎，可安心食用

聲優真係好專業

唔知畀大兔咬痛苦啲定係小強咬痛苦啲呢
小林好cute

其實魔女同司教比都唔係咩壞人

人渣程度司教win
對世界影響力魔女win

帶耳機聽左十幾次

有冇得cap黎做鈴聲

R: [RE0] 茶會的餅乾成份是什麼？

笑撚死

魔女其實只係觀念上同人類完全唔一樣
好似今集暴食咁,486話3大魔獸殺左好多人,做成好多破壞,暴食答返佢
人類可以殺生為左飽足,點解俾魔獸殺返黎食會係一件奇怪既野?

司教應該個個都痴？

而魔女就係觀念同正常人唔同 但未必仆街？

我估應該係，小丑心諗走唔甩叫掃把佬下次加油
但佢話去地獄我好樂意去，應該係同妒忌魔女講？

魔女啲價值觀全部都係好極端

依家既司教本身係人渣，唔關做唔做司教事 (有例外)，但係一個有力量既人渣咪搞到其他人。

Bookwalker 而家25蚊港紙本re0
想加入小說黨就係時候啦
折扣今日完

傲慢嗰幾句台詞好型，其實係咪有出處

最尾羅茲講野咁正常

可能佩多拉仲成熟過emt

憤怒一出黎好似變咗笑片咁
中二到

無諗過咁多心心

其實係

係咪因為魔女搞486所以加菲貓confirm佢係同伴先救佢

睇埋小說再講多次

第六章叫做有講，同佢背景有關

敵人嘅敵人？

唔知動畫會唔會講到

諗諗下其實上次如果486唔係逃走嘅話，加菲貓好似無咁嬲？
雖然今次浸魔女味又大咗啲啲，我諗仲會可以正常講嘢咁，而且486未講佢過到第一個試煉（正常人無資格試煉，所以486有得試煉會受到懷疑？）加埋你講嘅，所以就有今次呢個情況？

cls 真心respect小林今集又配到聲沙
掃把佬情緒起伏咁大仲要配咁多死亡場景 真係好難配
想講如果有聲優影帝 今年應該係佢
好彩得太太同佢對戲 唔係咁多人見到
最後仲叫staff唔好嫌佢臭

想問下係咪睇到最新一卷先好去睇if線

我覺得本身魔女出嚟之後周圍都有魔女陣味
所以察覺唔到486自己有魔女味

有睇小說 更加感嘆
唔係套套輕改 跟原作跟得咁貼

Re0比我想像中好睇

好多小說明明本身ok 但拍出嚟好柒

呢套邊度有正版睇？

今集玩弄耳機黨

一唔跟小說 會好易出bug
Re0太多伏線 世界觀又大
486每樣遇到既野基本上係環環相扣 之後會用得返

同埋要多謝呢條友 系列構成：橫谷昌宏

老老豆豆，睇到今集仲覺得486廢嘅會係咩人

同場加映：

我意思係想話，佢精神無乜成長過，仲係好細個

支那網睇

第6章- 暴食if線
強慾if你睇哂第4章都睇得

我用VPN去日本Netflix睇

張圖....

有正版想睇左正版先

有冇中文字幕？

冇

被puck過份保護 成個bb女咁

多娜咪話出面有人叫醒486嘅，但唔似係emt/嫉妒叫，咁係邊個叫?

未被魔女同化/吞咗嘅emt ?

地獄級難度
友軍得帕特拉修嘅形容詞係正面

google搵到

btw敵人A同B係邊個

留名

A今集出現咗
B上集出現咗

嫉妒同兔仔？

A係沙緹拉
B係多兔？

巴哈有，不過香港應該要用VPN

香港ova 正版好似冇
去動漫花園download 再去巴哈click 番10個廣告
其他線上網睇咪又係翻版

今集斟茶係咪屙啲尿落去

個標題唔錯

佢係講得好有道理,佢整嚟為解決饑荒

中二

等緊人cut 李依愛你10hr 無限loop 版

明顯啦,識溝仔

真係好搞笑,好多心心

普通百姓連兔仔都搞唔掂啦
仲點樣靠佢哋醫肚餓

得閒買定個VPN， 為安全又得，為睇戲又得

黃viu都有呀唔係咩

坐等1小時asmr

VIU冇劇場版

vpn-> 巴哈動動瘋

EBB好似有，但都要比錢

正解

EBB係正版?

暴食似想食咗掃把佬

我愛你

幾時先有

比得錢應該係正版

其實486一直以嚟都淨係識講自己死亡回歸
點解唔諗下寫出嚟

應該係想表達出嚟都唔得，有幾次未講出嚟已經心痛

thx，搞到想追小說

唔係幾記得 佢識讀寫未

一開始住大宅個陣咪有跟拉姆學寫字

當測試下都好啊，四圍冇人嗰陣寫低，應該唔驚殺到其他人

估佢應該識啲簡單既生字掛

唔識字點係怠惰本福音寫收皮

識少少 遲多幾集會寫字
簡單既字
應該下半part先睇到

講到好似death note

隻手機game下禮拜出
有無人玩

個陣好似佢寫日文? 但跟大宅打狗狗個一個星期，486應該已經識寫字同睇簡單的書

巴打思路接近

睇下首抽中咩同d劇情點

有冇名？

整個protonvpn 連去台灣
頭7日free

用巴哈瘋睇

唔係偷片咩

re:....... lost in memories

唔係日文黎黎
起碼右邊個字我唔識
而且怠惰都唔識日文
佢寫日文有咩用

一係作首藏頭詩

動畫依家=小說第幾本

聖域篇10-15卷
依家第9集係做到11卷
下集開始第12卷

剛剛好係第十一卷完果度

冇全語音呢點(又係得語氣詞/副詞嗰種語音，分分鐘直頭喺archive度crop返嚟都唔定)已經有啲令人唔想玩

不過都想睇下有咩IF線

對比起KONOSUBA 全語音演出真係差好遠

Konosuba嗰隻我都有玩，就嚟出中文版

Fan向game有語音真係好重要，不過我諗呢隻會好玩過Konosuba嗰隻，試下無妨

如果支持下會快啲出第三季，瘋狂課金表示無問題

巴哈 台灣vpn 咪得
睇咗巴哈成年

係咁BLOCK VPN IP

我用surfshark有時試都試到燥

真 佢講既理論駁唔到

我用surfshark還可以，多數5次內就睇到
用Nord就10幾次先得

不過真心搵個VPN join下係唔錯

之前見佢地搵alfred做promote咁岩想換左舊果個佢

一買買2年+3個月
抵到爛

不過台灣d網絡太廢
有時連日本仲快撚過連台灣

嫉妒魔女聲優係邊個？

高橋李依，同EMT一樣。

高橋

尋晚聽到對耳高潮

宜家想睇小說係咪要買第12卷

唔知係咪有啲咩暗示

最後嗰下好正

EMT

係
有時間既可以10卷睇起
好多時間既1卷睇起

仲有墨同瑪修

次次追完動畫都好想知之後點

重新追小說既我表示 睇到雷姆個一卷依然覺得好感動

周圍都冇貨
明知出新番會有人後追都唔加印

依家睇返異世界四重奏，原來有好多角色都有重疊聲優

未出現嘅都有重疊

上網買得唔得

大埔商務有本12 幾個鐘前睇仲係到

大型精分現場

睇電子版囉

諗起閪水餅乾

商務是藍色的

486係大賢者論

二樓書店

信禾有邊幾集？

二樓書店都係缺貨
去埋博客來，甚至青文官網都係冇11 12 13

無記錯既話係無11 12 13 其他都有
13二樓書店有現貨
11 12 睇電子版啦

2樓同青文上星期仲有貨架
不過每卷得返幾本

用慣nord

下季四重奏唔知會唔會加魔女sss 係嘅應該幾搞笑

如果帶羅茲返去大宅，會唔會吸引到大兔去大宅，等獵腸大戰兔仔，再坐收漁人之利

兔仔應該會食哂腸女同大宅啲人

mon左好耐，一直都係缺貨
未收過博客來同二樓補貨提示email

一黎會TK晒隊友
二黎如果如你所說咁，羅茲引到多兔的話，多兔一早黎左啦應該
重有叫得郁羅茲不如叫佢出AOE一野車死晒D兔
三黎佢重傷應該已經出唔到魔法，佢入去想試煉被拒絕之後，因為佢道門已經重傷
(跟據漫畫的設定，應該係道門愈勁道門就愈傷)

第一日上連登？
上網偷片再收錢 出晒名架啦

1hour 愛してる

過左第四章 魔女仲有冇機會出現？

屌精神污染

有

486應該同佢講
我唔愛你呀

魔女先正

9up咋喎
唔係又下集會講呀

認輸了

如果唔删劇情
會有威力加强版

過多兩三集左右你就會知點解咁做唔work

堅唔知，ANYWAY，唔係第一日上連登

聽日集break time竟然講mimi 佢地
唔通佢地會幫手？

我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你
想見你想見你想見你想見你想見你
bgm奏起

邊個mimi

幫手打白鯨，好細粒又好cute嗰幾隻?

商人傭兵團鐵之牙副團長，兩姊弟一齊:阿~~~~~~~~~~~~
去攻擊個個

上季幫手打白鯨細細粒個隻貓耳副團長
勁多兄弟姊妹個隻

係哈定係阿~~~~~~~~~~~
ANYWAY，是彈啦頂

其實總共有幾多隻好似見過3隻

最記得有一隻笑怠惰飛既姿勢好嘔心

mimi個主人無等價交換唔會幫手wo
雷姆訓左 呢一刻486得自己一個
最多加埋拉姆 奧托

叫486 奶腳果條女幾時會再出場

個3姐弟第5章先有戲份

我見佢breaktime無啦啦講佢地鳩估咋

第二季唔會有

愛し(ex)て(plo)る(sion)
愛し(ex)て(plo)る(sion)
愛し(ex)て(plo)る(sion)

大腦在explosion

掃把佬: 我鍾意emilia

奧托個言靈加護其實係咪可以叫啲動物幫下手咁，我見佢暫時都係用嚟問路

會唔會即刻斬撚死email

普通動物應該無戰力掛

emilia可能已經死左

rip

動畫黨我最喜愛角色排名TOP5:
雷姆>劍鬼劍聖兩公婆>怠惰司教>拉姆>憤怒魔女(新上榜)

憤怒魔女好Qcute呀!!!!!

帕特拉修>>ALL

怠惰都啱
你真係勤勉㗎啫

cls好想比嫉妒寵愛24小時係耳邊loop愛してる

怠惰好鳩好搞笑
當時初見呢幕差啲笑死

寵愛？一句「唔係你」之後一巴車死你就有

好想比佢車

唔想做松岡

有冇小說黨可以劇透係發生緊咩事
求劇透

如果比兔仔食可以有多娜安慰+嫉妒寵愛你肯唔肯先
我就不了

想知咩發生咩事

比臘腸湯一下就肯
比兔仔食就不了

唔貪心 淨要嫉妒就夠

咩黎黑麻麻

逃避苦難係怠惰 愛唔夠堅定

由屎忽捐入去再食返出黎點頂

點解魔女最後突然出左黎

想問下係邊到睇小說
忍唔住想追

屌你個加密 又俾人劇透

WEB版 6章要去百度搵

文庫版就bookwalker

web同文庫版內容會有D出入
動畫係跟文庫版

好驚兔仔

15集山洞果度

係就

唔該

屌你老尾email 真係空氣黎

集集戲份就係訓係地下

我估好快或者下半季佢就會有好多戲份，如果唔係點做女主角

每一章唔係死就暈
都唔知有咩用

艾娜多娜同email
有啲似

冇撚用

放心佢個劇透係錯

佢第二句係無關連既新問題，所以兩句野都無劇透到d咩

達芙妮 D牙齒其實係咪顯示佢係有獸人血統? 都係全部尖牙

在夢之城 憤怒治愈昴所抽取的魔力 全是多娜的

想問由最新嗰集動畫開始追應該邊度開始睇？

49 愛你愛你咪係 幾明顯

文庫版係12卷開始睇

FROM 作者TWITTER?

異色拉姆因爲冇左名 咁叫都幾貼切

no 睇人講魔女分析
話憤怒將暴力轉化為治愈 就係強行抽取「世界本源」
所以當佢抽取「世界本源」，本源就無法穩定供給各地
本來魔力充足之地 就會發生魔力枯竭 出現天災
咁佢死後靈魂保存係多娜度 抽取嘅魔力咪來自多娜

臭婊艾蜜莉亞同小三異色拉姆

佢最尾見到嫉妒個樣勁開心，好似啲毒撚終於見到自己女神咁

一定有限制，如果唔係

其實點解486會用到魔法/連接到呢個世界嘅本源？佢係轉生者，照計唔關呢個世界事

根本啲教徒就係成班死毒撚日日匿埋睇書FF女神係自己老婆
結果現實話你知冇人愛你呀 收皮啦

嫉妒：死撚開，我愛嘅係486

我哋又何嘗唔係咁

不要再說了.jpg

應該2個世界有關連

如果唔係嫉妒點會從一開始就愛上486

畀人趕完出嚟講啲嘢十足十課咗幾十萬畀女神，點知女神應都唔應，自己喺度喊苦喊忽嗰啲毒撚

轉生者唔係死咗 再出生係異世界咩
掃把佬應該係咩？又唔算被召喚
只可以話佢被嫉妒寵愛著 定係其實佢個根源同呢個世界有關係？

仲要俾個女神嘅愛人打死，好撚慘

其實同王選篇掃把佬有啲似 不過怠惰係癲 掃把佬係柒
為女神做咗咁多嘢 女神唔知不特止 仲要趕你走

掃把佬最後做咗咁多嘢都有膝枕，又可以坦白話愛女神，怠惰係走火入魔再畀車胎轆死

毒撚嘅命運
所以毒撚都係怠惰啲好 太勤勉去追女神下場會同怠惰差唔多

如果掃把佬係怠惰咁嘅樣你覺得仲有冇膝枕

我覺得咁樣衰會係間屋畀雷姆同拉姆隊冧幾百萬次先

怠惰係白卡佬姐

你地班友睇完下半季，一定會後悔笑怠惰

打錯咗，sorry
其實係睇無職轉生咁啱諗到，轉生同穿越好似係唔同玩法，486點解會有異世界人先有嘅「門」？

第五六章 魔女仲有冇出場機會
聖域解放左, 佢地本身又死埋

想問下今季總共會出幾多集

25 分割播放

Thx

根源隔離魔王?

想話佢前世可能係呢個異世界出生
掃把佬可能係隔離魔王啲fd

小丑係咪可以隻揪揪贏三大魔獸任何一隻

有冇人覺得傲慢同暴食魔女嘅風格有啲格格不入

咩意思 畫風？

話時話金髮女僕把聲真係好好聽
配得好溫柔,令我先入為主對佢幾有好感
希望唔係衰人

絢辻さんは裏表のない素敵な人です

名塚
古手川
美遊

Eureka
比呂美
詞
天理

娜娜莉

擺明唔提佢

清水潔子

當係預告水門都市

艾蕾卡

王選班人今章係咪冇戲份

冇
第5章精彩啊

動畫係咪打完聖域就完

RE0 世界地圖
英文版

日文版

係

下一章？
即係呢章就黎完？

我知動畫黨好想快啲解畫
不過25集都係講聖域篇
水門要等下季

小說黨追呢季嘅一大意義就係試煉有配音

水門都市係下一章
呢章有排都未完, 用埋下半季全季先做得哂呢章

有大波波多娜+柔弱emt+愛してる仲唔夠？

又會咁快預告

冇個識
我真是怠惰呢

佢地係咪關西人黎

咁氣場既野....

係唔係代表第三季confirmed

而家小說內容夠做幾多季

3季半

應該夠做到第四季

下半季 email會發威架啦 唔驚

水門篇應該夠做一季？
做13定25？

大約兩集後都發威

兩集應該不行，三集啦

真係對email改觀嚟講 我要去到第六章後半

就黎無得睇

係佢地個腔似關西人，好似第1季都有人提過，有人話486講野奇怪似西邊國家的腔調

定486自己講，真係唔記得LU

無翻譯唔知UP乜，上集講佩特拉都無人翻

10月有寒蟬，頂住先

486又冇乜關西弁
但係隻狼同大小姐直頭關西人咁款

羅茲間屋係佢領地外面?最頂 MISERE'S DOMAIN先係佢領地?

係咪呢度
Btw點解張地圖咁詳細既
姐係一早諗定哂d設定 人物背景果d啦喎

唔係呢到先係?

第22卷小說封面

我見黃圈果度寫住小丑新舊宅 阿拉姆村 聖域

邊個黎？

第6章嘅新角

應該唔係掛
條村同聖域都係佢領地範圍喎

睇件衫d色 以為女版486

好似做到13集?
之後等到1月

幾時有柏特拉修人型態？

+1不過之前真係有人po過女裝486

見到冰封大森林果個大圓圈

24卷封面會劇透左依家既動畫黨
（如果認得封面人物既話）

google搵到呢張，啱唔啱心水

動畫以前出過？

我睇開web無理文庫版，見k島有人貼我先搬過黎
原來都已經去到24
進度追到咁貼，黎緊web都應該收皮直接出文庫版

刀劍之後決定唔信小說黨吹任何角色

刀劍點同re既動畫組比

傷得太深
我都等緊睇路人女主發威

刀劍其實當初啲人都係吹人界篇
好少見人係吹大戰篇 人界篇佢唔咁趕嘅話其實可以幾好睇
大戰篇就算啦 真係屎嚟

if線係咪好短
點解咁快打爆機

記得UW篇 頭一集畫面靚到
d製作人員成個畫面都放唔晒

加上勁多人話UW篇係咁多篇最好睇
話仲要做年番 一定超好睇
果陣真係好期待

未去到打塔都ok既

新睇睇咗第一季6集先知有新編集版
想問係咪應該轉去睇新篇集版？
好似會多啲嘢同詳細啲？

故事內容無分別
唔介意劇透少少 可以睇下面條片頭幾分鐘

個人認為新篇集版冇第一季好
新篇集版只係多左類似BD版既小修小補(同埋第二季開頭幾分鐘劇情)
分開25集睇有多啲時間比自己沉澱下 , 有助消化

一集合兩集
聽講畫靚左啲因為BD黎
我重睇個時
覺得分別唔係好大

director's cuts 我唯一唔太like嘅地方係將18同19集連埋
個感覺無分開睇咁正

但我追過吓post
好似最尾一集有一part係新版先有？
定係唔太影響劇情

個part加翻係二季第一集頭,唔會miss到

Thx
咁我繼續睇先依家睇到啱啱知道係雷姆想殺佢
好緊張

EMTEMTEMT

Echidna MT

難得無左個工人姐姐

Half Elephant

OVA啵
未睇快手睇啦
同第2季有D關係

播第一季個時 我記得小說出到第9/10卷
頭幾集d人已經嘈SAO cut呢樣cut個樣
啲人吹奏UW仲好睇過SAO
點知睇完調返轉
我覺得SAO仲好睇
呢套更加唔使講

FANS根據小說內容(正傳+外傳+短篇)整出黎架
唔係長月畫

但新編版D起歌位係咪都唔鬼同左，我覺得睇原版好似好D

原版又有時無OP/ED，有驚喜

加油快D追到第2季

小說黨羅茲領地點解咁奇怪係中間，佢領地唔係應該係邊境咩

班小說黨個陣都話期望爬塔，但點知最尾都收晒皮啦
但對比黎講，爬塔個段係真係最好睇GE

一口氣睇到第二季第8集應該會幾爽

性轉姐，唔洗怕

唔算中間啦 張圖分左四個國家架啵 有無睇錯
始終係FANS根據現有資料去估計位置
真正位置要問長月個腦

我想問現家動畫大約等於小說邊到？

做完11卷最後1章

台版小說出到第幾 之前一口氣買左14本特典版 冇心情睇文字

原版好睇啲

未睇晒第1季嗰位巴打唔好㩒

好似出到19卷

點解羅茲瓦爾計敵軍

咩叫空手撕人

好快就知

4重加密啦dllm

動畫黨想問 今集係咪算係劇透左 EMT就係魔女化身?

今集emt係比嫉妒上咗身 頂多可以話係嫉妒嘅容器
emt同嫉妒係咩關係都仲係個迷
但鳩估唔會咁簡單emt=嫉妒

快既2集，慢既3集
同場加映七國咁亂

一定唔係附身

唔係上身係咩

係上身,佢唔信都冇辦法,下集咪知

真係sure係上身咩

最後都忍唔住去睇小說
仲要睇到去下一章都未想停

第5章一睇就會想睇晒佢

小說無講清楚 但動畫做埋出黎啦
件衫都唔同 明顯係莎提拉設定既衫

咁即係 係咪上身

話說黑影入唔入到試煉座野

咁睇應該唔得啦
得既唔駛等486出黎先asmr佢

咁邊個叫醒Email

一定唔係 上身點會衫都換埋

今集break time 中字

係咪引左佢出去？要小說黨解下

小說冇解過呢樣野，又一個伏筆
試煉中嘅人唔係要有人掂佢先醒咩？咁呢次邊個叫醒email同486

上身換衫又唔出奇，但係email係咪出唔到聖域？咁莎緹拉同email種族值一樣，點解會入到聖域上佢身？定係莎緹拉本身係聖域（無咩可能）？

係咪多娜fake佢咋，唔係因為畀人叫醒而係其他原因

唔通多娜已經知咩事？

大婆

要殺咗人先嘛嫉妒咁嬲嬲豬

係wor
如果上emt身點出聖域去大宅
雖然話可以只困住靈魂 但需要搬個肉體出去

如果唔係嫉妒上身，咁emt去咗邊先?
一係醒咗，咁一定見到486，叫醒佢一齊走，唔應該影都冇就消失咗
一係未醒，咁更加唔應該消失，會喺原地，除非有人拖走咗佢(但係冇其他人有資格試煉+入墳墓)

入可以 出唔到姐

個人認為最有可能係莎提拉同486身體有連繫
當係夢之城堡講死亡回歸相關既事 透過486走出黎
所以emilia 會唔見咗 應該第一個比佢食咗

而486係夢入面有醒既感覺就應該因為莎提拉走出黎

雷姆巴
你咁估最合理，但係黑影唔係干涉唔到試煉場所咩

好似無提過唔可以嘛唔記得

其實呢次嫉妒殺人是咪多餘 係咪又有咩伏筆

艾姬其實講唔講都知486所有記憶

話晒一場相識

就算今鋪game over
下個save多娜同486 咪一樣知今round發生既事
有咩分別

如果主角換做古拿比加，應該smooth好多
唔使睇隻昂9叫
換做希索加應該仲high

嫉妒嬲嬲豬咪殺人囉，冇話多唔多餘
起碼可以畀個警告486，唔好再同人講秘密，如果唔係就滅世又要重新嚟過特別係聖域篇好似做錯少少嘢走向就會唔同曬，呢個警告應該會幾有效

神經病

486：我會那個了喔
艾姬：嗯

佢唔講486未必知關講左死亡回歸事
定係女人會咁諗？唔講你就唔識估咩？哼

咁醒都可以自己醒GE，茶會講過係茶會醒的條件可以參考:
- 外力
- 自己好想醒
都可以，同埋無理由我完左試煉無論衰左定點都唔會醒架

今次486係茶會咁耐EMT做完試炎走左都唔奇

冇咩可能前幾次Email玩到崩潰哂，今次有咩契機令佢突然過到，而過到之後又唔等埋486/冇叫佢？

其實點解486問死亡回歸，都唔問點解佢會過咗嚟異世界

我睇個陣第一反應都係咁諗

唔係過到，係試煉完左就點都會醒的意思JA
崩潰到佢好想離開個試煉就會醒然後SHORTSHORT下咁走出去?

要等作者解畫

我反而覺得機會難得
佢唔問暴食關於消除存在既解決方法

又啱，可能真係咁
問題係486咁多次都唔問email試煉遇到啲咩過去

多娜：小說未做到，我都唔知

暴食魔女同暴食司教個權能都唔同

同埋唔好以為魔女一定勁過司教

雷姆

白鯨會消除存在
唔多唔少同而家雷姆情況相似
而白鯨係暴食整出黎
一定會試下問有無解決辦法

就算暴食同司教無關係都會問

你呢個問題第一次茶會時已經有人問啦啵
小說入面486有問關於司教既野
但多娜話唔知

但呢次係問白鯨主人

白鯨係暴食魔女整出黎比人食，佢應該無諗過你講呢個問題

佢崩潰晒，比著正常人都唔會問住啦
佢自己都唔想再面對，重點會想講比人知

同埋暴食真係就黎食左佢咁款，佢開到口話你問完未想訓啦

經過提豐之後，佢應該都淆底

掃把佬第一次就問咗 emt唔想講

白鯨技能同暴食司教權能雖然效果相似 但唔同
白鯨係成個人都消失埋
暴食係無咗對個個人既記憶同名字

暴食權能仲有分程度 可以好似庫耳修咁只係失憶

小說入面其實有講暴食有解眼罩同巴魯斯對望，然後巴魯斯就開始食自己手指，不過動畫就cut左

唔係就係分食記憶同名字渣咩

食記憶 = 失憶
食晒 = 存在消失

白鯨同暴食都一樣可以食晒 = 好似雷姆咁

睇得唔夠仔細添

我見有人話文庫版CUT左，所以動畫無整到出黎?

暴食食晒=名+記憶
白鯨食晒=存在消失

白鯨無得控制程度
比白鯨食 無得變睡公主

比白鯨食 無得變睡公主

呢一點可以斷言咩?

鯨都死咗 真係好難清楚

點都好 雷姆會醒得返

憤怒魔女

咁就更加SAD，即係殺死暴食都RESTORE唔到雷姆.....SOSAD

486平時肯做backup point就無事

save point佢揀架咩

睇小說

真唔知定講大話?

可以試下問多娜有關emt試煉遇到嘅過去

emt自己出黎然後比黑影吞噬可能性好高
嫉妒應該係入唔到遺跡（黑影冇吞噬到遺跡）同埋如果入到應該入咗去搵掃把佬
小說掃把佬有問嘉飛黑影係咪吞噬咗emt 但嘉飛冇答到佢 掃把佬理解做嘉飛默認

参考番小說呢段

點解佢會出到嚟

emt失敗醒咗自己出黎唔出奇 不過無理掃把佬就唔知點解

等中字

可能叫極都唔醒
外面又出左事咁咪出去睇下

條女嬲個原因係咩？
係因為男豬叫佢阿媽叫到佢老晒先嬲？
定真係單純因為男豬挑佢機
總覺得唔可以用常人邏輯去理解

走錯post?

因為茶會其實可以開左好耐，動畫時長都有半粒鐘啦

半粒鐘+486自己試煉完都超過一粒鐘
而且EMT咁淆底應該試煉入面好早就收左皮

收左皮咪醒....

動畫486咁問的話會比人屌，因為應該佢重未識琉茲生
ANYWAY，唔係重點

而睇原文好相信EMT應該都死左，所以唔係上身定乜掛

死左同上身應該兩樣野黎
死左都可以上身
應該

冇呀，暴食果條女
見佢應該都wfc果幾隻魔獸
但掃把佬講完「母親」就跳晒制咁

巴打唔講都唔覺，原來呢度有伏筆

無論係附身定唔係 emt就一定係死咗

附身說係base on emt醒咗唔會唔理掃把佬就走咗+第一季怠惰有暗示emt可以做嫉妒嘅容器

不過呢個講法有啲bug
嫉妒附身係掃把佬隔離嘅emt 會無視掃把佬走出去殺人？
而且遺跡無比黑影吞噬可以假設推斷黑影冇能力吞噬多娜嘅遺跡 咁嫉妒降臨係外面可能性大啲

非附身說都有講唔通嘅地方
emt會無視掃把佬走出去？
而且嘉飛冇確實話見到emt出咗黎然後比黑影吞噬
以前第一季嫉妒出現係唔見有肉體 但依家清楚見到有 仲要好似emt

我冇睇小說
我會以為係嘉飛一早帶左emt走先，再返黎救掃把佬

應該話可能有兩個「母親大人」

嫉妒點解唔可以無視掃把佬

過完關就拿拿臨save
你打機過完boss關都即save啦

佢有得save仲使玩到今時今日咁咩

嫉妒無視男主，呢套野就唔叫從零開始啦

佢有得揀就唔會雷姆訓啦

佢打完白鯨應該即刻自隊就自動開save point

咁點解佢上集要特登行過黎愛してる

雷姆肯定訓得耐過桐狗

你唔俾打完白鯨自隊返番去未打白鯨

我覺得你成個設定搞錯咗

掃把佬係冇得手動開save point，係死咗先知save point save咗喺邊，自隊更加唔係開save point嘅方法 (如果自隊係開save point，save喺死嗰下無限loop?)

如果有得手動save嘅話掃把佬應該會絕望，一save錯位就可以

幾時先出返黎

嫉妒話事㗎，好似話咩只要486改變命運唔使死就會save，唔理其他人生定死(今集講嘅)

小說有冇講班魔女係點彈出嚟?佢哋原本都係人只係收咗魔女因子變魔女，定係一出世就係魔女?之前有冇其他魔女(上一代)?

Q&A有提過少少：

1. 唔係所有魔女都係天生
2. 多娜天生就係魔女

有上一代

係咪因為掃把佬爆響口，但精神世界阻止唔到，又殺唔到多娜所以先親自出手？

ys 精神世界干預唔到 所以現實世界出現

咁下次reset佢會唔會算數？
定果團野只係佢怨念唔係真身？
Reset唔再講就唔出黎？

果陣486仲未醒

如果嫉妒有心搞486 佢之前自爆咁多次一早死咗啦

會算數啦，嫉妒唔係想做死486同之前捏死emt一樣，下一輪唔講就冇事

又唔一定，486成功通關一次好多時都係幾日耐係到LOOP，486/觀眾體感時間可能好長但可能只係幾日

依家486黎左異世界都係3個月渣麻

桐狗打完ADMIN都好似訓左成年啦

今季最絕望就係話俾486知原來唔一定全部人無事先會AUTOSAVE
玩撚死佢

桐人瞓緊嗰陣現實時間好似過咗1日唔夠

下一章水門篇開始係聖域篇既一年後
所以雷姆訓左一年有多了

你加密大家會開心D

唔算係劇透…吧

咁佢出黎做乜，又整唔死多娜

宣示下主權

同整死EMT個次一樣，嚇鳩486叫佢咪再講 我同你之間的秘密比人知
宣示主權

如果兩個比
EMT無視486既機會高啲
出面聽到慘叫486又叫唔醒既情況下
走出去睇下咩事都好合理

嫉妒一見到486就asmr
如果係入到去既就唔駛等佢出黎

呢家先知禁書庫有日文書

掃把佬應該都唔會再驚
睇佢個款似係想一有同伴死就自殺

小說講？

果然係嫉妒

唔一定會GE，佢乜資訊都無的話下輪個條友一樣照死，486唔係完全無腦

啱啱睇完第一季第15集...
痴撚線個ending

第一次睇嗰陣覺得好似以前日本恐怖片啲Ending咁，勁有feel

我覺得唔係有同伴死就自殺，而係有同伴死嗰陣486都好快跟住死
486目標係救曬所有人(熟嗰啲)，死咗一個基本上已經消沉曬，冇咩動力生存

巴打都睇得幾快
今日禮拜日煲埋佢

再加上一有人死個個都會懷疑486先真係好難服侍

好癲

班魔女點死的

可以一次過睇已經冇咁癲
你諗下首播個陣要等幾耐先有下一集

啱啊,個時播完15集仲好期待掃把佬點樣係下集破局

呢個係公認最神一集
會睇到人呆咗

睇完要抖一抖
去瞓覺算，聽日先再睇落去

如果有最慘男主選舉
486係咪拎硬第一

動畫艾姬多娜都幾大波

Steins Gate 0 beta線凶針都進行過2XXX次time leap

小說入面佢話對自己身材無自信
所以先話動畫姐係多娜黨幫佢升左幾個cup

都係地獄黎
不過佢唔駛死

兇針有得同人講，有人/ai幫
不過sg係好難改變命運
Re0自由改變

其實其他角度睇唔大
係側面個shot唔知搞咩 我懷疑係披肩黎

當年追番呆足成個星期
ost神timeing, 新出現巨大怪獸斬頭殺,再加紅字End Roll,
除左巨人,我諗唔到近年有咩動畫單集可以悲壯得過呢一集

當時RE0公式官網仲變左做呢張官圖 , 真係世界級

到依加我仲用緊呢張圖做wall paper
希望呢個場景會出pvc , 幾多錢都買

btw留名睇師兄18集咩反應

第18集

所以凶針試1x次求tuturu，又試去救助手
不過都cls
一個係挑戰接近不能改變既命運
一個係不斷用死亡回歸去達成自己想要既結果

靚女又大波咗 小說話外表15歲 動畫似18

可能寒背

我反而想要呢張既poster有無出過？

官方品唔多覺有出過poster
木棉花有用呢張圖出筆記薄

之前日本仔出咗個表
好似係當麻最慘

無乜用途

話說一直想問
有無人買咗486件jacket

當麻個行程表full到仆街

邊度有得買件jacket

唔係18集咩
同hunter空白頁有異曲同工之妙

當麻說服魔神嗰陣都好似俾佢殺咗好多次 可能死得多過掃把佬 太耐冇咩印象了

當麻係死左10031次 冇記錯數字既話
同486比又真係差好多既

Amiami

突然間諗起如果呢個時候掃把佬同其他人講佢有死歸，個魔女會唔會返轉頭揸爆佢心臟

ok wor
咁就唔使去追佢

都話486一直都唔知幾時到左save point

Save point左唔係話會冇左魔女陣除？
叫身邊人或整個儀器測量咪知

魔女陣除係要時間消逝，就算save point咗都有

係每返生一次就越大味，之後會慢慢散
好似係

咁冇計，唯有得閒就自殺下

佢點知幾時無左死回
艾姬都無法斷言
嫉妒一變心 486就

主角後宮點會變心
定律黎

無乜可能

自殺完陣魔女臭大咗又畀人懷疑

但佢而家似係想盡情用死亡回歸救同伴
應該已經唔撚care

咁又唔可以亂咁死嘅，點都要攞到啲新料再死先抵，而且自殺都真係唔係咁易(心理上)最佳方案梗係死得越少又破到局最好

好似冇講死咗10031次(?
10031應該係某個御坂妹妹嘅no.嚟

re0係咪未出曬漫畫？
姐係依家要追只可以追文字無圖？

小說係咪全字？

屌你第18集
臨尾486話 我鍾意emilia 嗰吓真係唔知比咩反應好

第4章漫畫有10集，但有排都未到動畫的進度

漫畫岩岩先完咗第一試煉
睇小說啦

條友on9

點解會咁慢
但我上wiki睇中文版漫畫第3章第9集都未出？

邊到有得睇小說同漫畫進度？
wiki好似唔準咁

小說唔係全字係咩係有幾張插圖咁囉

新追唔太知
第一次追動漫就係依套

唔係第123章好似已經出集晒

咁慢好似因為呢4年先岩岩好畫晒第123章漫畫掛，而且漫畫跟足小說，篇幅又再長D

可能有條動畫睇

就算on9雷姆咪又係會喺486身邊
唔on9就變if線

歡迎入坑

巴打識野
之後睇埋巨人就完全入坑

咩係巨人

進擊的巨人
未睇過都應該聽過？
基本上近10年～20年都冇一套夠佢嚟架啦
應該得鋼煉叫做可以同佢比吓

一定要睇

但我仲未分到漫畫小說先後次序
同埋好似仲有咩ex1234外傳1234短篇集1234
想問下ex/外傳/短篇集係咪全小說?

上年秋天去過USJ睇過真人version算唔算

唔算
完全唔關事，唔洗理真人版

動畫依家有3季
總共59集
嚟緊就快出最後一季，依家開始睇頭3季就啱

另外想問下 "劍鬼戀歌～Re:從零開始的異世界生活†真銘譚～" 同 劍鬼戀歌/劍鬼戀譚
係咪分開3套唔同野黎?

有了
第9集 解説

其實我都想知進擊的巨人幾時做第四季

劍鬼系列有三集

劍鬼戀歌(先)--->劍鬼戀譚(中)--->劍鬼戰歌(後)

我未睇過小說所以唔知3套係唔同，但戀歌同戀譚係唔同，有先後順序

未正式公佈
冇講延期，亦都冇講過如期10月
淨係寫未定

我一直以為九月添

呢啲係外傳可以唔使睇住(講前代劍聖同劍鬼威爾海姆)

點都唔會九月啦
一係十月一係一月

係呀我見書局好多短編集版我都唔知睇唔睇好

漫畫好似有D奇怪GE，好似有D章係同步開始

EX我就唔清楚，外傳就好似得小說，短篇的意思係? 我知雷姆IF有一集漫畫

條友成撚日劇透，我都係放棄再睇，大家自己睇路

短篇集我都係上wiki睇 但同ex/外傳發售日期唔同應該係唔同故事？

if線係作者寫？睇wiki無資料

短篇集係短篇故事，補充返其他角色嘅背景，例如，同ex/外傳唔同

IF線係每年4月1號作者都會喺唔知邊度po上去，暫時IF線係基於大罪，例如傲慢同憤怒

通常1章會有一張插圖
目錄前會有幾張彩圖 通常係畫返之後會出現既內容 / 人物介紹

睇晒正傳 又未出新可以睇下

想問下大家係邊到睇小說漫畫
淨係搵到bilibili啲簡體字

我動畫黨嚟，冇睇過

漫畫我無睇過
小說係買

實體書好多書局有賣
電子書book walker
唔係正版嘅google就有

no

茶會係咪要喺墳墓入面先去到?目前兩次都係喺墳墓入面

又唔係好大劇透啫
都係講莎緹拉會喊啫又唔係好大劇透嘅
前嗰幾次我冇見佢劇透,都係解釋啫

我facebook同佢講啦
希望佢唔會再劇透喇

你個加密

sorry唔記得咗加重啲

何度でも 永久を閉じた記憶を 叩いて 叩いて
凍て付いた 涙溶かすものなら その優しさ

re0 啲歌都好高質

有好大改善空間

有呀
殺左10031次都唔屈服，第10032次奧丁比佢見到世界無左佢而index生活得好幸福咁即刻down左

有啲講錯咗喎
同埋講野真係有待改善

屌我覺得動漫youtuber呢樣野好傻鳩
已經有嘅資訊，有咩必要拉到咁長嚟講

我以為係死幾萬次，咁應該係我記錯lol

又唔可以咁講...
唔係個個人咁有心逐個搵啲資訊
同埋有啲youtuber文案好講得又精彩
睇完當review

爬文係樂趣嚟

睇咗條片 建議專心做集合資訊/今集可能既伏筆位
唔好有分析/末來劇情
始終片主 (應該係巴打黎？）無睇過小說
同埋條片既target audience 應該係動畫黨
講後面會出現咩唔太好

最重要係可以講慢啲 唔洗急聽得出好似好緊張咁

我都鐘意追文 有互動討論

Youtube 有啲仆街會標題劇透
動畫黨真係唔好亂係youtube 搵re0片

曾經覺得RE0會因為呢集BD爆死

我覺得似係freestyle，冇詳細寫文案，所以講得唔通順，或者可以剪接走啲甩咳位

如果傲慢粉碎咗486之後，憤怒冇幫佢變返原本個樣，咁會點

好似係會精神崩潰
憤怒既性格係不能接受見到有人受傷，所以佢係絕對會去醫人

啱啱睇完小說第19卷，好鬼頂癮，係咪暫時中文翻譯係去到19卷？

官方係，百度有人譯到23卷但唔齊，web進度大概等於24-24.5卷，巴打可以轉追web再睇返百度嘅web vs 文庫分別

多謝巴打，我一路都係睇小說，想問吓web同小說會唔會好大分別

都唔明點解會有人反emt
根本係天使

雷姆呢個殺人癲婆根本係痴線
如果唔係主角有復活 已經玩完
如果係第個人有魔女味或者比佢懷疑
雷姆都會一樣會去殺佢
由觀眾角度去睇 根本極危險

冇咩分別，有時文庫會cancel咗/改咗web版嘅伏筆，估佢點解要改都係一種樂趣

email返去賣相算啦

從來都無反EMT
不過感覺上無咩魅力(思想太幼稚)
是但搵個配角都好似正過佢

純個人感覺

啱啱睇返小說茶會嗰度，原來多娜話時間都會隔絕埋，咁即係486醒嘅時間點應該同前幾次loop一樣喎

EMT第一季除咗開頭之外冇乜表現 比後面雷姆蓋過哂
睇埋今季再諗入咩教啦
EMT 雷姆 多娜 緹拉 碧翠絲

啱啱搵咗啲，主要都係貼吧到係咪？

萬分感激

EMT=路人女主
雷姆訓住贏到醒

由觀眾角度睇 睇完18集雷姆有得輸咩
不過動畫emt係正 配埋李依李把聲

最想入莎緹拉教想要魔女嘅寵愛

終於睇完第一季
想像唔到要等4年先睇到第2季係咩感覺

btw好好睇唔明點解之前會冇乜興趣開依套嚟睇
好彩依家睇咗

掃把佬好難變心
一個毒撚穿越異世界冇人冇物仲比人打劫 撞到女神救 外表髮色又係自己好嗰味 梗係一見鍾情啦 之後仲有膝枕 真係救贖嚟
我諗emt喺掃把佬心中嘅地位同掃把佬喺雷姆心中嘅地位有啲似

OK 你依加可以快快手追完第二季前半
感受下等一季先有後半既感覺

BTW 填左入教張Form未?

我都係4年前透過雷姆知套野不過無興趣
今年係咁搵異世界番睇 咁岩睇到re0覺得真係唔錯
之後7月新番睇完第一集 就即刻忍唔住去追小說
真係好好睇

為左條仔安全 , 血拚戰死三次 , 換來一句:「我喜歡Email」
唔理點都好，男主就係一個閪人

入咩教？

現實有無雷姆呢d女仔

雷姆 >>>>> 多娜 >>>>>>>>>>>>>>>>> betty >> 憤怒魔女 >> 拉姆 >>>>>>> 村蘿莉 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 琉茲 > emt

佢係傻尻
人地表白換你一句我鍾意emt真係cls
睇番依家佢又唔係對雷姆無feel 都唔知點解要講埋啲咁嘅野
唔洗你講 全世界都知你鍾意emt啦
真係跟返佢個設定 唔識睇氣氛

琉茲都係排名指標

淨計女角既話
雷姆 >女劍聖>>>>拉姆>憤怒魔女>蜜蜜(女?)>綠毛>多娜 >>>>>>>>>>> betty >>>>>>>>> 村蘿莉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 琉茲= emt

莎緹拉>雷姆>>>>>all

好似幾多人對emt 咁大怨氣。。。
我又覺得佢冇做d 咩黑人憎 中意其他角色又唔洗踩佢嘅
好似隔離超炮中意食蜂但唔會踩炮姐咁

Betty=莎緹拉=普莉希拉>雷姆=憤怒魔女>多娜>all

食蜂真係慘過食屎作者係都要咁玩佢

基本上啲人都係笑EMT存在感低
男主仲多人踩過EMT啦

我覺得佢咁講好過拖字訣/隱晦咁講啦，容咩易玩到隔離果青咁變哂哲學家

雷姆嘅感情太強烈太突然 其實太唔現實
如果掃把佬咁就放棄初戀我反而會睇佢唔起

想佢下集講多次
嫉妒: 愛你*100000
掃把佬: 我鍾意emilia

最後又真係有講好快會同巴魯斯&奧托見面

點解betty第一
betty 配音把聲唔多好聽 搞到我唔多鐘意佢

不過佢講完鍾意emt之後仲要叫雷姆幫佢做野
真係好撚厚面皮

嫉妒聽完要鞭emt屍

我諗emt喺掃把佬心中嘅地位同掃把佬喺雷姆心中嘅地位有啲似

直情係，但雷姆已經追左上黎

動畫黨表示以為男主會係果個位轉船
結果一野反高潮「我喜歡Email」
之後仲要收雷姆兵

典型渣男

我諗部份人對呢句野咁大反應
係因為佢開頭講完一齊走,後尾又黎個反智轉身up"我喜歡Email"
俾人覺得佢三心兩意......
我都like 雷姆,但我第一次睇完呢句其實就無咩感覺
因為前面掃把佬嘅自白,雷姆嘅鼓勵,去到最尾個點題位真係做得好好
反而事後就真係覺得佢有d渣

青文出咁慢 想課都課唔到
同日版相差成5卷
明知動畫播好心就出快啲
拿拿聲2個月一卷 下半part完時 出到24啦

btw緹拉>多娜>betty>emt>地龍>雷姆>>>all

鄧雷姆唔抵
慘做兵

反智轉身
我初見果下已經嬲到大叫「哇DLLM !」 嚇親啲室友

我當佢係想表達的意思係:
我係鍾意EMT架WO，你真係重要鍾意我?一齊同我去幫EMT王選咁?

有個講法係 486身邊太多囡囡 又收兵

可惜劇情無轉去school days

唔洗爭啦
咁多女好煩，我揀返Felix算

啱呀
好似大老師揀彩加 咪唔洗煩

把聲好正喎
好多年前睇超炮已經鐘意呢把傲嬌聲
お姉さま～

黑子嚟點可能唔鍾意

老女人不了

個人最憎呢種細路女聲

雷姆仲要答佢我知道雷姆先係真正既天使

動畫果幾句比我既感覺係:
我係鍾意Email , (我知道佢之後會死)我一個人搞唔掂呀 , 雷姆可唔可以幫我?

講你就講啦 , 最後仲攬落去抽水

啱啱重溫左第一季睇啲唔明既野
呢個製作組真係好高質
會cut OP ED仲會整得幾好
相反睇左好多年
諗住呢篇係大製作既刀劍 好失望

多謝

劇透黎？

原作好睇既話製作組分分鐘做埋fans
點都會落力啲
好似輝夜咁

當年睇第1季我差d 沉船

快啲醒

好正

邊個Felix

似阿婆聲多喎

貓兒偽娘

越睇越覺得昂佢第一季第一集撞到果個
博命救果個其實係魔女黎
所以佢先比個魔女咁寵愛
之後返生撞到果個先係女主

如果有咁簡單就好同埋佢係畀人救唔係救人，魔女會咁容易就畀腸女隊冧就好第一次同之後都連到，如果魔女喺到Puck會留意唔到咩 (聖域篇唔出嚟就唔知點解)

我應該太真心膠不過真係冇咁嘅可能

魔女試驗
或者根本連puck 都唔係真
佢之後遇到果個先係真實世界

帕特拉修呢

你真係好怠惰

我覺得黑子受歡迎係因為把聲好match佢
尤其性騷擾炮姐果陣

第一次去=魔女被封印身處嘅世界
第一次死=正式世界

我都覺得係
無啦啦emt點會叫自己做satella

如果用呢點呢個theory就講唔通

因為EMT講完之後Puck有話佢揀名揀得好差，應該係真係用佢個名嚟呃掃把佬，不過唔排除Satella演技高到可以扮埋掃把佬唔知嘅嘢嚟扮當地人

掃把佬喺贓物庫門口再叫咗EMT一次Satella之後，EMT嘅反應係完晒成件事之後會同佢道歉，我唯一諗到EMT有愧嘅事應該就只有自報假名
不過唔排除真係仲有更加深嘅坑嘅，但我覺得暫時仲未有足夠嘅伏筆連到去其他可能性，因為第一輪輪迴嘅時間真係太短喇

帕特拉修>>>ALL

邊度有20卷睇
而家睇到19卷,想睇埋第五章

EMT最高

屌，突然間幻想最後打大佬果陣死左
死亡回歸返呢到

有冇人鍾意 庫珥修？
個人覺得依個角色好有魅力，好鍾意佢
同埋佢絕對係值得做王嗰個

巴打sick ball
可惜坐王位一定係emt

唔會啦
唔係一早比人封印左咩

雷姆=工具人

奧托呢

屍唔係冇咗喇咩

網上d人推測妒忌魔女同486前世今生
覺得幾合理
個大賢者又係同486一樣成神魔女味同埋識d唔符合個個世界嘅知識

佢成個角色性格行為舉止都勁有王者風範，氣場超勁
好有魅力
其他角色完全冇依種感覺

當然講waifu屬性嘅佢就一定冇得同雷姆emt嗰啲比啦
純粹好鍾意依個角色

屌你咩 劇透加密阿

樓上唔加密 不過呢個世界冇得重嚟，你加密返都補救唔到

ff黎 d人推測姐
唔係真

就算係FF，都有勁多名詞動畫黨未知，你探討呢樣嘢本身就係對動畫黨嘅劇透

486可唔可以死一次reset 一下先

笑死，個個都要搵刀劍出嚟鞭屍

睇完第4章 但係又冇乜動力開第5章
呢2個禮拜睇既中文字應該係廿幾年黎加埋

你唔好話之後嗰啲世界全部都係假嘅
其實486發緊夢咋

好佩服長月 一個切肉佬竟然射到re0呢小說出黎

已封鎖會員 - asdgbhyn
保平安

因為emt人太好，唔想陌生人(486)牽涉入王選同埋可能帶嚟嘅危險，所以話自己係莎緹拉，諗住486知道後會即刻遠離自己(莎緹拉個名係禁忌)，但486根本唔知莎緹拉係邊個

可以睇下外傳 獅子王所見之夢

而家中文翻譯係咪去到19卷
第五章係完左未

四重加密啊屌

20卷完第5章

屌

網上冇人翻譯文庫20
一係等台版出 一係睇web版

你呢個就應該四重加密啦

屌你老母劇透撚

條友假膠黎

劇透撚應該畀人捏爆心臟話知你好似掃把佬咁唔覺意

講笑啫下次唔好喇

多娜
等睇你下季反應唔同曬

屌，原來真係專登劇透
已封鎖會員 - asdgbhyn

食蜂

睇埋第六章interlude會反轉再反轉

煽動者係咩水

樓主不如開新post, 比條卜街污染晒

條友錯撚哂啦，小說第六章咁寫wor:

終於睇哂第五章,等第六章完左先睇
BTW,

大家可唔可以小心啲今次仲長如果掃把佬啲隊友好似咁 (不過都差唔多)，佢死幾多次都唔夠

仆街，手快快

下次小心啲

笑死，前幾頁一句劇透唔夠，仲要另一個人整多一大段更加劇透得勁既

睇完都唔明

仆街 re0頭5個post 都好守規矩
咪做仆街仔la

冇hide多三次

你地係咪好討厭我

做咩

巴打點睇，我覺得我解釋得算清楚，清楚到動畫黨都睇到咁解

而加先開始睇第一季好正

第1集雖然平淡但好正

期待第2季同電影

電影睇咗Memory Snow再睇冰結之絆，雖然冰結之絆可以分開睇，但睇過Memory Snow再睇觀感會好好多

係咪睇完第一季先睇電影會好d
原來出左兩套電影

睇完第二章 (第11集+12集開頭5分鍾)基本上就可以睇，原因你睇完就會知，不過睇晒第1季再睇會有唔同感受

兩套都比較日常向，第1套直情FANS SERVICE咁濟，第2套就會講多D BACKGROUND

我覺得睇完第1季先睇好D

memory snow幾好笑
異世界嘅天空睇唔到昴星團

下集予告

標題

唔知會唔會透到加密左先算，句日文點解

好彩睇唔明 快手煲埋第一季先

地獄什麼的我早已知曉
下集有通關重點訊息

我搵番小說標題做REFERENCE應該係

應該又要死，雖然啲畫面已經講咗會死多次

期待期待

原文本身無講明，所以兩邊既講法都有機會，等文庫算啦

可能一集死兩次

好嘢今集中於有emt出場

[member]

4層就夠

ok

下次小心啲
下世小心啲

地獄なら知っている=我知道地獄是什麼樣子

唔好意思,其實我想問掃把佬同埋email即係邊個?

掃把佬=486=男主 （同日文讀音相近）
Email=emt

唔該曬大佬

呢度就有得睇小說仲係繁體但唔見有20

呢隻game今個禮拜三出啦
嗰條友又搞直播試玩

同意 web版當參考啦你唔知佢文庫會點改

有一重係空嘅，所以都係四重

因為台版小說都未有20
除非有人翻譯，不過都幾晒時間

應該唔會死兩次咁多
我見加菲貓笑得好開心，唔通無意間攻略咗佢?

動畫唔夠喉
想追小說添但過幾日又一集

唔知做乜又FD左，但講緊地獄WO，應該無咁簡單關莎提娜事GE。
應該係之後又比唔知邊個KO左但未必關加菲貓事

年尾新Game海報

點睇多娜呢集分析486嘅權能？佢話死亡回歸係嫉妒嘅能力。

地獄甚麽的我早已知曉 -> 似係講死亡回歸
死咗好多次，仲要畀大兔食到渣都冇，所以唔驚死啦，即管放馬過嚟啦，咁?

上面啲人係第五章定第六章出現?

最頂嗰個係原創人物嚟，基本上隻game係講王選delay咗 (IF/原創故事)，跟著突然有第六個候補(就係呢條女)彈出嚟，隻game英文名叫Re:Zero... Prophecy of the Throne

其他嗰啲我就唔知

oic

GAME 名叫《Re：從零開始的異世界生活 虛假的王選候補》

長月整的新IF線變GAME WO

係幾似emt 不過嫉妒正啲

相信 EMT 呢幾集將會發力
邊有一套動漫可以女主角係0存在感 連condom都不如

聽聞小說第三章有多啲存在感，不過畀動畫cut咗

EMT暫時嘅存在價值就係畀掃把佬做生存理由+出氣袋

EMT!!EMT!!EMT!!

鄙視嘅眼神

仲有一個價值，膝枕
呢個價值完勝

食住個勢踩爆藍色拉姆個頭上啊

正傳小說存在感係唔存在的，web版冇睇唔知
emt前期戲份只係出現喺短篇集，不過冇動畫化

我唔明唔明唔明唔明唔明
唔知你講咩咩咩咩咩咩咩
唔好再咁咁咁咁咁咁咁咁

嫉妒寵愛嘅眼神

雷姆is the best

呢個是但聞到味就扑人嘅女僕邊到 is the best

冇EMT掃把佬一早唔使生存

諗諗下satella都幾勁
一野隊死曬咁多個魔女
依家d主教係繼承魔女力量都咁勁
佢可以一野隊瓜曬佢哋

冇雷姆第三章468死足十世啦

無雷姆既話, 486就連第二季都過唔到

作者講過冇雷姆會過唔到第三章

所以依家瞓緊槍打出頭鳥

兩個都重要得未，EMT重要啲

人氣no1
唔訓emt上唔到位

仲有排未完，一定上到

雷姆唔訓EMT無機會上位

[member][member]

樓上fail

你改返都冇用

好彩冇打到咩detail位，sorry

雷姆訓緊
但emt而家變左艾姬多娜真是天使

冇emt嘅話 486連第一次輪迴都...

長月好似係emt教
雷姆只係chok熱度同銷量嘅工具人

第1季做嗰陣Facebook全部都係雷姆雷姆雷姆

魔禁

屌你index

我婆

會見到劍聖架麻

如果見唔到點算，就算見都係死咗幾次先見到，已經太遲

唯有幫手推

黨爭黎做乜，當事人都已經講左我要晒啦

佢尷尬個樣真可愛

唔洗嘈正宮satella其他後宮

唔洗爭啦揀felix唔洗煩

隻手遊後日出
又要刷首抽

直接用送果隻雷姆打天下

睇左冰結之絆
有幾個問題想問

除非寫死雷姆 ,
如果唔係雷姆(既人氣)一定笑到最後

呢場真係畢生難忘

偽娘不鳥

係隻火馬令到佢變咗火人
火馬係巨獸
因為要控制email嘅魔力同埋等佢可以對付到火馬,等佢隨時隨後有需要都可以叫pack出嚟
開頭嗰把女嘅聲音係多娜

睇嗰時每次見到佢都好努力係咁同自己講佢係男人佢係男人

by the way我自己有廣東話嘅backup

呢個位仲要係save左
好心就18集生生性性轉船啦

好多謝你答我但係可唔可以加密呀
可能有人未睇架

咁正想睇

又係啲回合制遊戲 玩兩玩就悶啦

sor

堀江由衣係幾正不過有jer的

又係比其他搶哂風頭

啱啱連續睇咗最新三集,儀家心情好沉重,平復唔到 尤其是486畀兔仔分屍嗰到

有時間睇埋sg兩季
買定胃藥

啲相搞到lag機

秒

EMT都係火屬性+精靈使者

啱啱補返小說茶會嗰度，描述話憤怒個胸同屎忽都好大，充滿肉感
憤怒應該真·色欲先啱

之前睇ptt最大係普莉希拉 第二憤怒 獵腸者居然先第三

唔撚係掛，普莉希拉咁撚大㗎咩
肉眼觀測定係官方設定

自己睇

好想瘋狂奶腳

瞓醫院多過瞓屋企

佢第一次出場已經覺得佢好正

正 終於睇完第一季
我睇新編 睇最尾都noooooo左聲

sg係咩？

命運石之門

其實羅茲點解會知？
係咪佢親自試過用唔同方法殺掃把佬，但永遠唔成功，以正常人類唔可能達到既巧合所以估到？
定佢本書直接有寫？
同埋點解佢唔使死？

睇咗

莎緹拉攬炒埋佢wo
所以上集最尾先有果幾句
仲叫掃把佬下世小心d

佢唔係知道掃把佬有死亡回歸咩？咩下世界小心d

死咗咪下世囉

我覺得佢喺去王選嗰陣已經知，因為打完白鯨佢話相信掃把佬點都會做到，雖然冇明講，但「點」應該係指「幾多次」，點知就唔知

前幾集佢喺床度聽到486話今次點點點
之後佢講咗句 「今次...hoo～～」（奸笑

都睇得出佢知咩事

瞓完醫院就坐飛機去第度

佢知道486可以重來，但唔知觸發條件係死

唔

好

劇

透